係香港想做整脊師要讀乜課程？

好享受幫人啪骨

我日日都啪彩瑛
夠硬就得 唔洗讀

唔洗，啪多d就ok

米色拉

警察學院

是日靚定post呢屌你

成班都仆街來

不了

自稱就可以
好似風水佬咁

where is定廷post

含大BSex

HKUSPACE 請推拿先
然後讀埋個高級文憑, 先可以讀整脊

我都有睇過, 我讀埋手頭上D 嘢應該會開始讀

不過你應該係9up 多

認真想做
我自己都成日去俾人推拿
個推拿師整到我痛到叫都唔會輕手
好想試吓推人既感覺

咁你應該去睇下多D 資料性嘅嘢先

我得閒都用我牙媽做實驗
但唔敢啪佢骨
驚搞到佢半身不遂

physio

......咁你都睇多啲嘢先郁手啦
普通肌肉同骨骼你都應該要識位先得

希望你媽健康

同啲女啪骨 㩒住佢地

我剩係幫佢按壓吓肌肉
都係人按我咩位
我按返佢咩位

本身按摩冇乜點學過都唔好亂咁幫人按
骨呢啲就更加唔好亂搞啦

讀完個physio先好搵你阿媽做實驗

飲食台？

中醫，脊醫，物理治療